免費塔羅賺人氣

小妹最近開業想賺賺一氣

頭一頁會覆哂大家
餘下頁數盡量覆到就一覆或者揀黎覆，希望大家諒解

先小人，後君子：

1. 一人一題，不設追問，請盡量提供詳細背景資料，令結果更準確:

- 咩名 (nickname is fine)
- 性別 (巴定絲)
- 留問題 (不答 時間性問題/健康問題，覺得自己身體有事麻煩自行睇醫生)

2. 雖然係免費，但一句thanks同誠意都無，或者無禮貌就唔會覆 留問題者請尊重啊

3. Miss咗麻煩唔好催，可能你條問題問得太on 9所以直接ignore，eg 「幾時發達？」/「幾時結婚？」/「幾時出pool？」/「愛情運如何？」/「工作運如何？」/ 「股票會否升？」呢d一律唔覆

希望幫到有需要既人:

如果覺得問題私隱度太高、唔方便留言或者係CD-rom 喺度留唔到言，可以telegram 聯絡: siobhantarot

請註明係連登巴絲打 (請俾埋username等我確認一下) 先可以免費一題 期後問題需要收費的(先小人後君子，喺度已講明的，到時出pricelist就勿屌)

同樣，透過tg搵我既
請注意: 所有問題我會先分輕重，on 9 問題同上面rule 2同3一樣，煩膠+無禮貌+問題on 9會直接ignore

希望大家可以俾返comment同正皮俾我

Btw CD rom 要收錢的 對唔住你prove唔到你係連登巴絲打

kelvin (nickname is fine)
- 巴(巴定絲)
- 下一個對象既性格會係點？夾唔夾
或
今年有無機會拍拖

稱呼：臣
性別：男

最近同一個一直好close嘅女仔朋友多咗好多曖昧嘅身體接觸 我本身對佢有好感 但我同時知佢心入面一直都放唔低我個fd(女暗戀男 但男對佢無乜感覺) 想知同佢有冇得發展？

麻煩大師

名：漢
性別：男
近排同個識左5年左右嘅朋友close左 但佢好似唔多想拍拖 想問有無機會發展？
唔該

時間性問題唔答 可唔可以問過第二條？(應承咗第一頁必覆，俾多次機會你)

Thank you 都無句 唔知幫唔到你好

Thank you 但無野想問

先謝謝支持

女方諗法: 其實佢都鍾意你的 (at least 唔係反感先) ，佢等緊你示好，如果你向佢主動d，佢有機會會應承咖，不過都見到佢內心係有猶豫同不安，可能係曾經經過一段唔好既感情，被人拒絕過或者係佢自己諗太多野令自己受傷。

你: 你好想好想同佢一齊，佔有慾好強，份人表面扮到霸氣但內心卻好優柔寡斷，你目前亦都諗緊用咩方法去令女方要放底你既朋友，三心兩意之一下令你唔敢行動。

兩人關係去向及建議: 要慢慢黎，唔好chur，你如果chur得佢好勁，未必對大家關係好, at the end有機會大家都遠離大家，但如果你俾空間俾對方，結果係唔錯的 ，呢樣你要自己去調節啦

先謝謝支持

女方: 睇得出你對佢講，令佢對愛情重拾返一點希望，不過佢都唔清楚你係唔係佢適合既人，佢會質疑自己係咪FF得太多，或者佢本身性格都係隨遇而安，愛情曾經對佢黎講好緊要，依家可以話係可有可無，甚至唔太想care.

你: 巴打你好無自信 ，因為出於自卑，你一鍾意人就顯得佔有慾好強，睇牌都睇到你曾經趕走過唔少心儀對象，可能太chur嗎？所以今次都想自己穩穩陣陣，見步行步。

兩人關係去向及建議: 大家其實都係對大家有好感，但又唔係超鍾意嗰隻，如果發展成為情侶，需要d時間，而且大家會有猶豫應唔應該發展，因為大家本身係朋友，但做唔成情侶都唔會無朋友做既。

名：Hang
絲

屋企遇到錢銀同官非上嘅麻煩，究竟最後會唔會完滿解決？ （知道唔問得時間問題，想早日解決 不過唔知要幾時 比我知道究竟會唔會解決or點做都好）

謝謝你

名: tt
黎緊轉份新工會點？發展會好嘛？

thanks!

絲! Thanks

Name : tommy
男

背景：同個女仔唔上唔落 識左好耐
都表示過想繼續落去
但係佢話未接受到住
想問下有乜方向 再發展落去

唔該樓主

名：mk
巴

之前鍾意一個女仔 經常一起食下午茶/dinner 但之後我放棄咗追佢兩個月(佢後尾俾我感覺係佢對我的感覺變差) 因為淨係識咗一個月以為容易放得低佢 點知唔得 近排開始追返佢 想問會唔會成功

btw麻煩曬

Nick Name: SG
巴打
睇完絲打指示話唔好問時間性問題，但小弟近排最concern既係幾時買樓好
或者我換個形式問，例如下年年尾買樓會唔會令自已有麻煩，還是應該租樓比較好？
Thanks 絲打

名: Melody (絲)
問題: 黎緊幾個月(or今年)適唔適合轉工?
謝謝你;)

多謝先

名： 詩
絲
請問轉工好，定係留而家公司等升職？

謝謝

名: 峰

巴

No jup ust 有 offer 但都想試下hku math / risk man想問下大師 有冇機
唔該大師

-着Thrasher的傻屄（nickname is fine)
- 絲(巴定絲)
- 同另一半感情穩定，有計劃依兩三年結婚（對方有講過，但未求婚又未覺得有行動），請問同依個人有冇將來？

感謝樓主解答，祝樓主身體健康

名 Yan
性別 女
問題 幾時拍拖
Thank you

名:Eric
男
想問下今年財運
Thanks

問題更新: 未來男朋友性格如何？
Thank

雖然我唔太清楚女方點諗 但我隱約察覺到嘅感覺同你描述都有8成似 而男方方面其實我就可能得3個心儀對像 亦唔太chur
總括黎講都好中下 thx

sorry 用既字眼唔好
想confirm 返，曾經既心儀對象都自己離你而去嗎？

嚴格黎講得1個係 之後2個未開始我就疏遠左佢地

呢排好迷惘，唔該晒絲打。

詩遊
絲
有過揾唔到錢嘅degree想洗底。考dse好，讀ive it好，定係兩樣都唔好啊？

名： mo

巴

幾時拍拖 ？

唔該樓主

先謝謝支持

開牌就見到件事好多風風浪浪，唔易解決，對方係煩膠，而且係比較強勢既人。

暫時睇到只係比較多麻煩野要處理，預咗係難搞的官非，最尾係會解決到的。

名：小車
性別：女
問題：
近呢幾個月對一個男同事(叫佢W啦)開始有好感，會比較留意佢，大家坐隔離既。想問下呢位男同事W對我有咩感覺/看法呢？

謝謝！

sorry 問得唔好

更新：同宜家既對象有冇發展可能？

唔該樓主

先謝謝支持

發展一般，你比較受其他人影響，新工有機會係比較多是非，同埋同事之間都有d無聊鬥爭，都有辦公室政治既情況，令你唔知道自己係咪揀啱工，雖然offer 係okay，夠你生活。

睇牌都睇到有機會有個好bitchy既上司(似係女人多d) ，咁你要自己衡量下究竟人工緊要d定係做返好自己工作上既本份了。

發
男

想知同鍾意個女仔有冇機會發展?佢係我同事大我兩年, 佢對我感覺係點？同佢之間爭左d乜野？最尾大家關係會變成點又？

多謝大師

名： 鈞

有鳩

我同佢有無機會發展，我應唔應該放生現任？

唔該樓主

偉
巴
問題： 諗緊黎緊想轉工，因為而家做緊呢份唔太穩定，但人工尚可，轉份穩定工就應該搵唔返呢個價，但自己屋企都有負擔，短期內適唔適宜改變？

漏左多謝大師

先謝謝支持

你：你對佢充滿期望的，比較多FF ，不過你可能曾經俾佢拒絕過，或者佢做咗d事令你唔知堅唔堅持好，所以令你唔知出唔出手好。

女方：內心充滿矛盾，想拍拖但對你未夠有信心，但佢又覺得如果同你拍拖又會有d難行。

兩人關係去向/建議：建議你可以做d野去改變下自己既心態先，唔係無機會發展的，一齊到會係一段開心既關係，如果你唔改變既話（雖然我唔清楚你係咪做錯咗d野令佢對你無信心），兩個人亦有機會從呢段關係中重新認識大家（即係你可能睇到佢一d其他性格or something ）

Thanks!
咁點算好

巴打講得幾中 諗緊點令佢有返信心
之前做錯過事 攪到佢避過我一排
起碼知有考慮過我 再努力d先

絲打黎咖頂你
btw 你加油啦

小心d啦 無辦法

花名：桃子
性別：絲
問題：最近我辭左職，努力搵緊新工，暫時未有回應，請問我下一份工適合我嗎？
多謝樓主

主要想個份會點？同發展如何？

好準呀

真心答，sorry 呢題幫唔到手
你俾錢問下算命佬會好d
人地擇埋日俾你邊段時間買樓好

先謝謝支持

睇牌就建議巴打唔好咁猴擒，要冷靜d 你可能已經做咗d野令呢個女仔對你好反感，成功機會率唔太高

稱呼：Kwan
性別：女
問題: 最近識左個男仔大我7年 距對我好有興趣鐘意左我同開始追我 但我自己又15 16咁，我對距有興趣 但未到話鐘意，我想問同距一齊會唔會夾得到？
我怕距只係為左想拍拖而同我一齊

非常感謝大師

先謝謝支持

轉工: 你應該係日日睇求職網睇下有無工啱自己 但唔建議轉工，轉工會難行d

等升職: 升職方向會好d，position 可能係需要管team之類，你要等機會，升職後事務比較多，到時壓力都需要去應付。

先謝謝支持

Dse: 唔建議
IVE it: 可以但預咗會辛苦d既，好多野要重新黎過

好la thx

唔該絲打，我就係想重新黎過!

咩名：yat
- 性別 男
- 留問題 同呢個女仔有冇機會？感覺大家關係好模糊

呢條唔答，因為你好仆街，乜撚野放生現任呀屌你老母，垃圾死開d

屌塔羅同星座都係一鳩樣 專搵D on9仔笨 建議樓主塔羅當副業好 當正職應該要乞食 好多科學已經解釋到塔羅星座呢D係點呃人

各位可以買本蘇民峰或者麥玲玲返屋企睇

係我既副業黎
不過想知你所講既科學有無source 提供到？

行開d啦 屌你老母

Ching
女
呢個男朋友同我發展如何?
Thanks

原來依家興塔羅無牌

先謝謝支持

女方: 佢應該無幾耐之前同上一任分手(有機會係咁既情況) ，或者係佢唔只剩係得你一個人，同你出街可能只係攝下時間咁，而佢點選擇佢又要觀察下。

你: 好想同佢一齊 佔有慾比較強

兩人關係去向/建議: 你應該有機會比較hurt, 因為你好上心，對方係無腳既雀仔，你要衡量下值唔值得你投放感情了

我諗塔羅最關心理學事 塔羅牌果D所謂預言 根本就係模糊不清 唔會非常specific 好聽D咪將佢解做天機不可洩漏果D野 其實就專登將個答案整到有咁模糊得咁模糊 咁樣就可以將個預言link去多D事件 搞到好似好準咁 而且個機制都利用左confirmation bias 令人選擇性咁recall塔羅講得啱既部份事件 但就ignore左同塔羅講既野contradict既事件 應該大概就係咁 source我就唔搵啦 但呢D係我睇書學番黎 唔係9up 信唔信就大家自己判斷啦

樓豬連牌都無show 都唔知佢根據咩野嚟判斷 我睇佢就求其根據巴打俾嘅資訊分析
俾啲模稜兩可嘅答案或者同資訊有關嘅估算
是但一個師奶都做到

明白你既立場，不過想clarify 返，或者你自己追post, 我係寫「建議」同「方向」俾人，而唔係「占卜」俾最終答案俾人。

幫人睇塔羅牌主要都係俾大家認清自己方向係應該點做，即係你所講既「心理學」層面。

That's why 我喺個post從來無提過「占卜」呢個字眼，亦提及時間性問題唔會答，塔羅牌唔可以俾到absolute既答案，但至少係俾到「去向」。

btw 巴打麻煩加返標點符號，睇到我好辛苦 雖然知你想倒我米 我係有心想幫人既，公道自在人心

名稱:Liz
巴絲:絲
問題:哩半年出唔出到pool？

萬分感激🙏🏻

名: 寶 女仔
問: 同男朋友呢排成日嘈，想問下同男朋友呢3個月既感情情況🙏🏻
感謝🙏🏻

Tg ed Thanks

巳tg

你自貼左先啦 靚女嘅話咪好似港殘隊條女咁紅囉

佢係上年同ex分開 都中好大部分 唔該大師 我會衡量

- 咩名 ：T
- 性別 :絲
- 想問下我心目中果份工可以轉到嗎？如果唔得，呢3個月可以轉到工嗎？轉到又好嗎？謝謝你啊樓主。

可以問多一題嗎
名：T
性別：女
問題：我同(W)可以復合到嗎？

名 冇毛雞
絲
點先可以改善人際關係

Sorry del番呢題

絲打，咁我可唔可以用個quota問其他野？
想問下今年中至尾轉工好唔好？或者應該問轉唔轉到工？最近考緊政府

先謝謝支持

成個牌陣睇到大家好唔熟

男方：佢應該唔係單身wor 或者係 佢本身身邊有追緊人（睇下你有無勇氣問佢啦 ），對你純粹係同事層面。

先謝謝支持

佢有無曾經俾過d暗示俾你？睇牌黎睇你覺得對住佢好攰，又無勇氣，甚至想放棄，不過對方應該曾經俾過hints你，但你無爭取到

未來發展去向係會比較棘手，要小心處理

先謝謝支持，剩係答第一題

機會比較少，而且佢有機對你做d hurt到你既事（可能係狠狠地拒絕？！）

先謝謝支持

穩定既工去向唔太明朗，而且我幫你抽到張「魔鬼」牌 有機會會踩到d陷阱（或者係你自己本身驚中伏）

依家份唔穩定既工去向比較好，雖然大負擔，但去向係好過上面既結果先，短期內唔建議轉工住

介唔介意講做邊行？

幼教

名：晴
性別：女
問題：我ex之後會唔會因為後悔而搵番我？

唔該晒

先謝謝支持

睇得出你同佢好唔熟
佢係咪未耐之前同上一任分手？仲有睇到佢係漁翁散網咁

傻豬唔好中個頭埋去 開牌結果唔係太理想

多謝

你好
稱呼：V
性別：男
有意中人 發展機會大唔大？

發展唔太明朗，你應該係入行未耐
小心遇到d八婆同事，同埋比較多麻煩野要俾你搞

係咪已經搵到新工？定搵緊

咁又無狠狠地拒絕

I mean in the future 有機會會發生

其實同一條問題黎, 係想知同佢之間嘅關係

稱乎:L
性別:男

同一個識得多年嘅女仔F暖味左好耐，但佢一直想逃離香港，呢1~2年人係外國兼好似唔太想返黎香港……佢成日叫我過去探佢，我好想飛過去同佢表白兼說服佢返黎……機會如何？

希望大師指點迷津 謝謝